東東驚嘅時候會食咩？

求秒😎

無人覆

食左你個弱智仔

有創意

麵

果然係弱智

why

做咩咁話我喎

傻

種

點解？

打東東

食羊(食咩)

食左你隻豬

子培

Bee

雲吞麵

唔啱啊，不過好想知點解

食屎鬼

食咩都冇用了

火加加

冬陰公

Don’t be afraid

欣賞你嘅思路

加上原因

曹永廉應該食西北風
因為木鹿大王會講不出聲

食糭

東京喰種

完

等睇樓主點反駁

樓豬咪走數呀

啱咗啦
其實啱啱有幾個講「種」同「傻」都中
不過無講原因

麵
因為「東東雲吞麵」，東東一驚就會暈，咁暈完就會吞咗啲麵，即係食麵

木鹿大王

食種
因為東京喰種

樓主驚嘅時候會點？
求秒！

食雪榚
因為東京熱